好大壓力呀！！！！！

加油頂住呀巴打

你得㗎屌你老母！！！

付出同收穫唔成正比 好撚sad

想早啲死咗佢算 好煩